兩登名人巴打 港大張六常 原來咁靚仔！！！

讀econ 仲識彈結他

不過friend list得200個人都冇

你中學冇朋友架？

原來生到咁嘅樣

唔怪得冇hall住啦

仲要係acg毒撚

隔住個mon都聞到陣毒氣

龍華都唔收你啦

個樣正常人一個
鐘意acg 但識彈結他 唔算劇毒
總結: 冇咩討論價值

冇hall住發脾氣玩唱衰

各大公司千奇唔好請呢d人呀

起底都算, 朋友數目有咩好笑

原來生到咁嘅樣 唔怪得冇hall住啦

咁你即係反證緊hall收人係有問題
大佬,你想做豬隊友都唔係咁玩嫁

樓主俾欺凌得多？

樓主係咪比撚打頭打到傻撚左

因為樣冇hall讀個點直情係癡撚線

!

屌笑撚左

用fb friend數黎定義佢既社交

己經分唔到真與假

人妖樓豬

而且我唔明二百個點算少
正常人社交：中同全班 (當加埋同級十幾個) +大同 + 出面friend + 親戚其實可能唔夠100啦
樓主覺得200個少可能一係就係佢不嬲亂加fd
一係就佢本人係KOL所以好多陌生人會為左睇佢9up而加佢

高登就係毒撚世界
少朋友根本冇咩出奇

好小學雞
小學玩fb開心農場果陣瘋狂亂加fd都加到1000個fd，唔通又會自豪？

可能打到佢覺醒
發現鍾意含撚

比著我呢鑊咁柒就跳樓死撚左佢算

樓主恃左自己生得靚仔就恰9啲毒撚